一人一句撐冇BNO嘅手足!

香港未來靠你地啦

拉

等你地光復完香港 我地就會返黎
加油

我朋友兩老無bno 仲要紅底
佢全餐飯除咗嘆氣無出過聲

叫佢加油抗爭 多啲幫襯黃店就得

真手足自然會明我地既苦心！

加油

推

on9仔學人玩分化

"have not otherwise engaged in behaviour which the UK Government deems not conducive to the public good"
有句咁嘅嘢，港共與差佬唔使申請

手足齊上齊落

屌樓主

又block多兩件
去到五年內唔俾人檢舉踢走先算啦垃圾五毛

香港人 建港！
你哋頂住 我走先

捐錢搞獎學金俾手足過去讀書
做生意請到香港人就請
俾多d機會大家走